**Реализация программы поиска файлов/директорий по маске на удаленном telnet 
сервере** 

Как запустить 

- Run program
- Подключитесь по telnet соединению к серверу используя ip address и указанный 
порт сервера

 *Пример для linux*
> terminal> telnet 127.0.0.1 7777 

**Note**
- Используйте --help для вывода всех команд
- Для команды cd используйте прямую косую черту /  
 ../ - вернуться на каталог выше
- Для ввода rootPath в filesByMask Вы можете использовать текущую директорию
- Используйте depth = 0, если хотите вывести только для текущей директории
- Вы можете вывести ВСЕ файлы и директории до указанной глубины не указывая маску 



**Необходимо было реализовать**
1. Обход дерева на заданную глубину без использования рекурсии.
Написать консольное приложение, которое принимает три параметра:
- путь к начальной директории (rootPath)
- глубина поиска - неотрицательное целое число (depth)
- маска - строка (mask)

Приложение должно найти все элементы дерева файловой системы находящиеся на
глубине depth от корня дерева rootPath, которые в своем имени содержат строку 
mask.
Требования:
- Приложение должно быть реализовано БЕЗ использования рекурсии.

2. Модифицировать приложение из задачи 1 следующим образом:
- один поток производит поиск
- другой поток выводить на консоль результаты по мере их появления.

3. Модифицировать приложение из задачи 1, 2 в простой многопользовательский
телнет сервер:
приложение принимает два параметра:
- serverPort - порт, который оно будет "слушать"
- путь к начальной директории (rootPath)
Критерии поиска (глубина и маска) задаются через консоль клиента телнета
(использовать для этого стандартные программы: telnet, putty, ...)

Требования:
- все обращения к файловой системе должны производится из одного потока
Т.е. на сервере существует thread, из которого и только из него выполняется 
обращение к файловой системе.
- "телнет сервер" должен быть многопользовательским + интерактивным
если на сервер зайдут одновременно 4 клиента и каждый задаст "поисковый запрос",
то результаты к клиентам должны приходить параллельно, а не последовательно,
т.е. пользователь не должен ожидать завершения выдачи результатов всем
предшествующим пользователям.